大家比citron害過幾多次？

成日入完 佢就開咪話跌上次nio比佢玩撚死

Nio等佢話完跌特價入咗

買佢對家命中率有9成

果次nio特價 補左倉

LMND

gsx 4x睇淡到上16x

上年LK收皮之前Citron仲唱好

nio pltr

Blink 佢話唔值$25 而家$50幾
XL 佢話睇$60 之後就回返去$20左右一排 本身都爆上$36

Pltr tsla nio

假如呢間野破產 個影響會有幾大

jmia一入俾佢睇淡跌左10-20%

citron 平倉未?....想知佢有幾多貨仔, 頂到幾耐

Pltr畀佢撚到成隻狗咁

由21蚊成本搞到25蚊

但blnk 佢冇講錯有晒數據真係垃圾bor...
利申 堅定持有sbe等合併

係垃圾 但我唔應該信佢put

希望佢俾gme夾到破產

其實佢會唔會偷偷地all in曬call

XL 苦主

shitron靠出口術 short and distortion

從此以後再冇citron

恆大俾佢搞過。香港證監ban鳩佢五年唔準買港股

唔好咁快破產啊 仲要跟佢搵食 買佢對家